想問邊度多仿真小盆栽賣

老細想擺幾棵係office 帶小小綠意就算 唔想太鮮豔
旺角花墟會唔會有?
定有冇其他專門店

感謝
搵左成日都搵唔到 就黎比人屌...
諗唔到應該去咩台

aeon

$12店大把

感謝回覆

但係我發覺12蚊店冇咩仿真盆栽相睇..
佢要睇到相先會比我出去買...
究竟我係米唔識用google...

你係唔識字
咪≠米